屋企部腦仲用緊window xp 好想轉呀屌

對電腦砌機一竅不通
想用起碼window 7以上既版本
其實只係普通上下網 做下功課(word ppt excel) 打下機
要求係要有好用又正版既防毒軟件同埋microsoft office
仲要開機唔慢 load所有野都唔慢
好基本就得
想問咁樣大概幾錢同埋係邊度買最好？
真心想問大家 謝謝

唔好意思 小妹真係一啲都唔識 睇左幾個post但術語我唔明 有無巴打可以簡單講下點買會最好

預幾錢butget 平時玩開咩game

3000-5000
pubg

咩都唔識
上dell 官網揀部

你大概都係砌文書機，但預算有無話幾多
而家啲硬件鳩配都已經行得好順

3000-5000
我連鳩配都唔識

想問係咪呢啲。。

買廠機不如你買部手提電腦算啦

買呢啲應該玩唔到pubg

得嘅，開個優化器睇泥膠

搵悠二條list再搵人幫你砌啦

要老正windows+office已經2k
office依家仲要學仆街adobe咁冇得買斷

如果筆直係5000，3000蚊部機打pubg太抆水

電腦白痴去砌機盞俾人呃，廠機算啦
ACER AXC-780-3718G11G性價比高

Windows + office 上ebay 買 key 加埋應該100蚊
防毒用avast free 夠啦

5000蚊 玩pubg 真係有啲抆

Cpu : i3 8100
底板： asrock H310M
Display card : auas phones 1050ti 4GB
Ram : G.SKILL DDR4 Aegis Gaming 3000MHz 8Gb 2條

硬碟：Kingston UV400 256GB SSD 固態硬碟
火牛： ANTEC NEO ECO2 450W
機箱： 自己揀個300蚊左右又順眼既 m atx or atx size 箱

呢度連埋砌機費 大約 5500左右啦

你要打 PUBG 好順，已經唔係開到電腦咁簡單
你3000～5000， 係要埋屏幕？

唔洗 主機only

感謝

幫你check 埋網上報價
呢間砌埋好似加150～200$

呢條list 冇光碟機 ,用usb 裝windows
硬碟容量得256GB高速，唔夠用就加300$買隻1TB傳統硬碟 用黎放相/影片

冇錢唔好學人打機

得番3000要上淘寶買先得

我覺得樓豬連window都唔識裝

人哋講明正版，ebay 嗰啲key都唔知邊度嚟，一係拆廠機一係vol一係msdn，邊會咁好死俾retail key你用。

一換底板玩撚完，仲好似唔會有ms support到你解決呢啲問題

Pubg 呢啲低汁外掛驚玩嚟冇意思
你又咁低筆直
機能唔知捱唔捱到三年

如果部xp機仲用到嚟上網做功課
不如買ps4 pro好過
至少打機實有60fps 1080p, 30fps 4k
大把高汁好玩獨佔等你玩

用xp你個mon都唔慌正常喇，直接轉gaming notebook喇

新高登買部二手office機，3000蚊已經頂級

window 用
window loader
office 用KMSpico
adobe 用 AMT Emulator

有錢請支持正版

淘寶買條key5蚊雞

利申：淘寶專賣正版

啱啊，順手裝埋word落部ps4 pro做 word做文書

淘寶

不如用linux
還掂都係老爺機

樓豬部腦未壞，可以裝linux，做文書處理無難度。

加埋兩舊水既es U同3舊水兩條8gb ecc
上面total $1200港紙+$400 128gb ssd, $800牛&機箱=$2400
4~5000減$2400黎買張display豐儉由人

我反而覺得XP,7,vista 仲好用過而家啲版本

洗唔洗淪落到砌機都要淘

樓主，你錢太少，想pubg+正版window應該冇咩可能

有幾個option可以考慮下
1. 盗版/試用版window + openoffice + 免費防毒

試用版window右外角會多個水印
open office可取代8成ms功能
免費防毒除左有廣告外 唔差paid version幾多

2. 正版軟件， 買粒靚d 既U, 但唔買display card
咁就唔洗煩軟件問題
但冇得打pubg住，要儲錢再買張1500 蚊display card

1. Windows 7 試用期最盡用到一年，冇水印
CMD: slmgr /rearm
雖可恥但合法

2. 如果想用耐啲，不論用試用定正版都建議樓豬儲多少少錢至砌

3. PS4 Pro + 原有PC轉linux 係最具成本效益嘅做法，值得考慮

儲多啲錢先啦

Xp夠用啦 唔洗轉

三千蚊買電腦
兩千蚊買軟件
(windows 10 一千有找 office 2016永久版好似千幾蚊 唔想貴就俾office 365月費或者年費)

你有冇睇過係咩黎, 下下都話淪落

佢只係話正版防毒
條key用到咪得囉

唔該各位 大家都話要多少少錢先 你地覺得要幾多先得

用淘寶本身已經係淪落，視自己私隱無物，毫無保留上繳中共

用到唔等於正版
淘寶平嗰啲條key可以係gen或其他不法途徑取得
官方可以隨時bam鳩你

樓豬想要正版
好心你哋自己衰自己賤就好
咪教壞人

你最盡俾到幾多

我未玩過PUBG, 但睇網上評測估計要AMD R5 1400 ($1200)+ GTX1060(好似最平果陣$2200, 而家炒貴左?) , 火牛(唔慳得), ram , 底版, HD, SSD
加加埋埋都要預6k啦

Window 10 $1400
Office $1200
防毒 depends, e.g. bitdefender $270 每年

其實...自己上網搵都得啦呢D資料 上黎問都係比人屌多

個人夠無恥可以用vm裝office，無限loop 試用版，理論上合法

防毒免費夠做，除非你on99用老翻破解噉樣中毒就抵你死

其實我上面都提過open office同免費版防毒 又平又正

on9

係呀係呀, 你生意好差咩?

留名睇歷史重演

一萬蚊買 6 年前 PC？網傳窮學生黃金砌機中伏
| 阿美 | 02-10-2017 22:34 |

開學 1 個月，唔少學生都會因應學習需要添置新 PC。Fb 專頁「名校 Secrets」今日貼出一單疑似騙案，內容指一名出身自綜援家庭的窮學生「早排」到「黃金」砌機，被 sales 游說下，將砌機 budget 由 HK$3,000 至 HK$4,000，提高到 HK$10,000，但卻換來一部用 6 年前硬件的 PC。

事主稱，提高預算是為應付日後大學讀設計的需要，所以決定買一部 HK$9,000 的淨 PC 主機連《Windows 10》家用版；又指因店舖稱《Windows 10》家用版缺貨，而被迫把《Windows》預算再加 HK$1,000，轉用《Windows 10》專業版。至於買「芒」方面，事主指店舖用「優惠價」HK$500，賣隻二手 14 吋 LCD 給她，埋單合計 HK$10,500。

「伏位」不止是要加錢用《Windows 10》專業版及 HK$500 買 2 手 14 吋 LCD，而是 HK$9,000 的 PC 硬件。受害人稱，在同學檢查後發現，機內所用的硬件為 Intel Core i7-2600 CPU、NVIDIA GeForce GTX 650Ti 獨立顯示卡、500GB 硬碟機、12GB DDR3 等。

被騙近 HK$7,000

記者翻查資料，CPU 為 2011 年第 1 季出品，當時建議零售價為 US$261；顯示卡為 2012 年第 4 季的產品，售價 US$149。它們以新價計算，約值 HK$3,000，加上主機板、硬碟機、電源供應器和機箱、正版《Windows》等，當年全新價應值 HK$6,000 至 HK$7,000。但硬件如今已推出 5 至 6 年，其實已跌到原價的 1 至 2 成，只有記憶體及《Windows 10》專業版較值錢，估計受害人被騙近 HK$7,000。

不過，記者也不得不提，近來「黃金」已甚少出現這類無良商店，加上事主沒有提供更多購買資料，如單據等，若能提供，甚至道出店名，相信定必能夠警惕更多網民小心黑店。

你就on9
自甘墮落

係咩啫你 好唔鋸呀

洗少少錢買正版支持下開發者洗死？

基本尊重都冇唔緊要

唔好教壞人吖嘛

呢度好多細蚊囝上㗎屌

有人唔做去做賊

我諗7000

zen2就出

Windows 10幾好用wo
Ui又靚過win 7 win8

歷代windows 喜愛程度：10> 7> xp > 8 > vista > 98 > 95 > 2000

你用我上面執比你條list砌啦 再加隻正板win10 $1000

Microsoft office 官網有學生免費版down 但要有學校既學生email

如果冇就玩office 365 年費 4百蚊左右 可以裝5部機 搵fd同你share

防毒 用avast /avira/ 卡巴斯基 既免費版夠
只要你唔好亂安裝某強國出既軟件

樓主住邊
靚女又近既我免手工幫你砌

Xp都玩到pubg

我印象中塊板係2666 唔洗買3000ram

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $899
主機板
- ASRock H110M-HDV R3.0 $359
顯示卡
- ASUS Strix GeForce® GTX 1050ti OC edition 4GB GDDR5 $1599
RAM
- KLEVV GENUINE Series DDR3 2133MHz 1x8GB $600
- KLEVV GENUINE Series DDR3 2133MHz 1x8GB $600
火牛
- ANTEC VP Series VP500P V2 500W PSU $299
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $299
機箱
- DeepCool TESSERACT SW Blue ATX $309

產品: $5283

玩pubg我去網吧玩 連1066有時都覺得唔多掂
5000內好難做...除非你張卡肯買二手960 咁就可以鬆好多
求其執咗張最接近5000嘅list 可以參考下

我見珍寶個價3000MHz仲平過同系列低頻ram

鎖哂d basic setting焗你比多1k買pro 仲要係你toolbar賣廣告都叫好用

*CPU中央處理器*
- Intel 四核 G4560 CPU
--------------------
*Mother Board主機板*
- MSI H110M PRO VD PLUS GAMING MB
--------------------
*RAM記憶體*
- DDR4 2400Mhz 8GB
--------------------
*DISPLAY顯示卡*
ASUS/MSI/Gigabyte GTX 1050Ti 4GB GDDR5
--------------------
*SSD硬碟*
- High-speed 120 GB SSD SATA3
--------------------
*Power電源*
- 400W 80PLUS BRONZE PowerSupply
--------------------
*Case*
-Maxxon M-ATX case
--------------------
*Other*
--------------------
*Service*
- Microsoft Windows 10 64bit Pro OEM 正版 終身授權
- 科美電腦一鍵還原系統
- 36 months ON-SITE software and hardware service
- 三年上門保養 五年技術支援
--------------------
$ 4599

朋友send左呢個比我 請問如何？

其實最快既方法應該係搵返個男朋友先

已經有

咁咪叫佢搞…

佢話陪我買 可能佢唔識搞

你都好多要求

垃圾，你唔係話出到7k筆直咩？

DDR3?

屌你成班一見女就係到扮曬野
插佢啦 唔插唔識大 又要多要求 又要窮
你班撚樣重係到好聲好氣 比著開post係其他金鐘M記撚
屌撚到佢覆都唔敢覆

不如搵悠二叫佢俾吓意見你，啱心水嘅咪幫襯埋佢，好過幫襯啲濕鳩電腦舖...

冇圖一律當男人

Cpu 雙核 扮 4核？ 仲要係上一代架構

8GB ram 唔夠玩pubg

得120GB 裝埋windows pubg 同埋基本software 應該得番 50GB用

火牛咩牌子又唔講

一於咁話

其實我唔知價先開3000-5000 不如你地話我知正常要幾多

係咩。。我仲以為已經好基本

乜都唔識就跟筆直係Dell官網搵啦
送埋上門自己插就得唔好煩

唔識電腦就買廠機，咩都唔駛煩
行落電器舖已經大把啦

係好基本，只係你筆直少，到底係你窮定唔捨得洗錢？

悠二 $7500 LIST

再計埋防毒、ms office、win10...
我諗夾埋$10000到啦

有d錢係要畀人賺

老老實實, 唔識電腦真係買廠機算
砌機係用黎砌d高階機
如果你普通文書用係絕對唔建議
有咩問題你打個電話就得, 真係建議你買dell

搵悠二砌有咩事直頭TG搵佢就得

而且樓豬話要玩PUBG
用嚟打機嘅廠機分分鐘貴過你砌

但佢乜都唔識
到時連裝個window都唔識機都開唔到
btw呢啲拎部手機開youtube search相關嘅嘢跟住做就得㗎啦

Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-8100 Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 869

ASRock 華擎 H110M-HDV R3.0 H110,DDR4,LGA1151,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 360

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 307

Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze HK$ 399

COOLER MASTER MasterBox Lite 3 (USB3.0) MCW-L3S2-KN5N 黑色)中直立式機殼 HK$ 285

MSI / 微星 GTX1050TI LOW PROFILE 4GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N105TL4) HK$ 1400

ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U240038G17-R HK$ 610

中文繁體版WINDOWS 10 Home 64Bit (OEM) HK$ 900

總數: HK$ 5130

勉勉強強囉
用open office
免費防毒

各位巴打點睇依條list ?

叫悠二裝埋，佢會乜都SET好哂再CALL車運上佢屋企，服務周到

8GB RAM 打PUBG 差啲喎

樓豬話要開機順，咩都順，點可以一隻SSD都冇...

女人邊到識

打機順好過開機順
8GB RAM唔夠玩咩 我未玩過PUBG
1050TI 加 8GB RAM 較低少少應該OK掛....

BTW 樓主5000蚊又要加windows禁多要求

我部msi gaming notebook都係7千幾, 一般game完全冇問題
你砌機連正版windows一定貴過廠機

vista好用都講得出...
你用過windows10就知好過以前所有版本

想問點解巴打咁推薦佢？係試過叫佢裝？定係你朋友黎

幫襯過，亦介紹過人搵佢砌，覺得俾佢賺好過俾腦場班MK賺

我搵左佢但佢未覆

組合詳情 常見問題 精簡模式
Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1550
主機板
- Gigabyte H310M-H $540
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5 $2020 SALES
$2099
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $650 SALES
$700
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
SSD
- Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $299 SALES
$370
機箱
- ANTEC VSK3000B-U3 $199

服務:
產品: $5657
砌機: $80
總額: $5737

win10 求其上網買隻oem 先幾十蚊港紙

ssd裝window 加pubg一定夠

應該仲有幾廿gb比你用

hdd拎舊果隻黎用

求其上網買隻oem 就唔係正版啦
OEM要跟機出至叫做係正版
樓豬都講明要正版

Xp轉remix os
Chrome os
玩手機版pubg咪仲好

咁請問買返黎既OEM同你跟機既OEM有咩分別

應該係有ms support同冇ms support嘅分別。

Windows7(OEM)可在港合法使用?●20/8向微軟查詢答跟硬件買可以

其實本質上同你上淘寶買KEY係差唔多，都係擺到明挑戰microsoft，表面正版但不合法(違反有關條款)，只係可能感覺上喺外國網站買會比較有安全感噉解。

omg 求其執咗兩條 唔記得睇係ddr3 tim

pubg順玩嘅話我建議出8k嘅機

咪姐係正版

你上網買條OEM用到2046都無人會理你

如果樓豬係想買原裝正版，你又何苦要點條旁門左道嘅路俾佢行

P.S. 外國網唔係得oem key賣，俾貴十幾美金可以買到retail key，只係唔知點做到咁平同埋來源喺邊。

3000 - 5000 BUDGET

有平KEY唔買仲要買貴KEY

不如拎D錢去買隻BOX SET 企業版算啦

淨返D錢唔好食雞啦

拎去叫雞算吧啦

樓豬後尾有話唔知要幾錢砌到至出3k咋
原裝正版win10 home retail 1k都唔洗
真正用到2046年
又有官方support
何樂而不為

其實佢個BUDGET係做到

加埋你隻WINDOW就做唔到

人哋上面話最盡出到7k...

7k 連windows係ok嘅，但係防毒同office就幫唔到佢。

好似買德國oem key 海外使用係灰色地帶

唔該晒大家 我唔洗office喇 我原來有 只係要window同防毒
上面話key姐係咩黎？唔係正版？其實會有咩風險？

買隻驚都係錢有無預埋

唔想煩咪win 10 key 悠二到買埋

用linux or 買mac，唔洗煩os license問題